【創意】如果你係勇武或想成為勇武，最好踩點

踩點，即熟悉地理環境，知道有咩橫巷換衫、有咩附近環境可以利用（例如輕軌既石頭）、進攻及空襲路線、棄裝地點（例如河邊）（搵個真空袋）、逃走路線、CCTV等等

以上不過是空想，或者已實施中，我不清楚。但講多句都無妨。善用地形，無論快閃還是陣地戰都有用。

除左踩點，即場思考同執生仲緊要！

大膽創意，細心構思

香港叫輕鐵，唔叫輕軌